林鄭又亂花百億救支持政府的企業, 可否用十億買口罩給市民?

林鄭又亂花百億救支持政府的企業, 可否用十億買口罩給市民?
P.S. 有黑警車直送2盒CSI口罩給黑警自己友就得!